發夢 中學暗戀嘅女同學畀咗封信我

去睇下佢咩狀況

遙遠的她...不可以再歸家...

封信叫你咪發夢

佢有男朋友了
ig見到佢有post相

結婚請帖嚟

我估都係

好彩你係夢到無拆，我可以好肯定話你聽
You are one of my best friends

大錯特錯

其實係滿月酒請帖

其實現實中我同佢句都無講過幾多句
所以佢肯當我係朋友
已經超乎預期

人地同你講野就暗戀人
癡孖根

娘娘升你為帶刀侍衛，平身

有冇記得入面果6個Number

連登毒撚

你係咪古代人嚟

而家興百日宴

咦係啵撈亂咗兩個

見我咁柒就知我無女啦

我在夢裡卻。。。

咁呢種只係大家都唔瞭解
流於表面既暗戀
會有更好的

快啲打比佢，希望佢重在生

仲唔即刻check自己背囊

Check唔返 永遠都返唔到個夢

個背囊已經去咗第四層夢境

希望

我都成日發夢見到中學男神bb
但佢現實肥左個碼

竟然